HATERS

Es un juego para dos jugadores, cada uno de un bando diferente que se retan a un duelo de insultos.
Se elige entre Biden o Putin y se comienza ha responder los insultos de estos.
Estos insultos estaran en el primer cuadro de la interfaz, y en el segundo cuadro abajo estaran 4 posibles contestaciones al insulto, si se falla el cuadro superior te lo avisara y se dara turno al otro jugador, ahora este otro jugador respondera a tus insultos.

El juego terminara cuando un jugador llegue al fin de los insultos del otro, y se dara por vencedor. 

El juego esta estructura de una forma sencilla, por medio de un StoryNode que sirve como un mapa donde esta la estructura de insultos y respuestas de los dos jugadores, con nodos incorrectos que dan turno al otro jugador.

*Por temas personales el juego quedo asi de "crudo" no cumpliendo ni con la mitad de las exigencias minimas. 